[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1582)

幫你開

中

我了！

貼左係清爐

sorry電話中咗。。。

乜你有清爐架咩

13.5 PLZZZZZZZZ

我了

琴日先開

比一球啦屌

巴打依家幾多C??

Weak

14c

一早知啦bb

14?

神呀14C

華斯高1:0

水床14角

14

14now

救左巴打一命

我屌..最後幾百唔洗入.開心

真

wow...
我買左2000蚊
不過係2.48買

絕

頂唔頂到0.5/1

河床入未

刷角唔入球

話左和波

大戶

2場都走水 白玩

我想分 但得返幾百想拎黎起機..唔好意思了

0:0

13.5s 表示 on L 9
88” 11c

派me

845點買

我最後幾百. 大部分買13.5大 小小0.5/1 所以計返都係羊..拎黎下午起機用好了
差啲IFC

係唔係華c高晉級？

圖庫

快派me

事後全部同我派

唔係

要追數先玩咁大

Lm

8:45???

我屌你老母競賽會

又係你

主主

刷角唔入dllm

差啲又輸曬

起碼中一條飛

你角球有錢收

又角 又大波又fg

唔識賭了

贏角大輸主W
super

國民盤要了

彭美大船。。。

多謝球證
大船走盤

彭美9.5s
歡迎對家 頭先最尾爆2注

尾場和硬

上嚟啦

多咩謝？
球證殺死了足球

平手要高水

8:45兩隊主第一球，波特9.5b
唔中找我

波特 圖庫曼首球同路

全巴出手未

識貨

買咗兩個主盤叫唔叫同路

我唔係角王 佢會加密

想係羸返黎既抽100 串埋845 各位巴有無穩既想法

兩場主

我都覺

自由杯不買便是贏

抽me

我買曬角大

體育會100%

咁多錢賭自由杯不如留叙賭日假

體育會1000%

0845體育會平手盤100%

澳門又撚狗

開個和比佢 等佢贏莊一百蚊

體育會贏硬

仆街 狗會唔撚派錢買條系

體育會飛左，要波坦

邊場，西床派左

第8場

想喊

上船

Joe hart 1st match 就 Clean sheet

19先中1

所以係係岩岩13.5B個到羸返既拎出黎. 羸埋845=多啲錢起機
輸左有琴日既錢玩日假
立於不敗之地了
不過可惜琴日白玩
逼害大波苦主

我覺得日職難賭過日乙

彭美拉斯 X 國民體育會

波諾

要燈啦

留錢買日職好過

頭先唔係十三角咩

同路

日職大細波難賭啲，盤就日職易過日乙

彭美和波

日職不了 等日乙

彭美 彭美

波特諾盤
馬會仲有得賣

呢樣真

不敢買

早晨寶利

半和

半場入球大

買角

9.5s

仆街 第8場諗住幾時派

琴晚場100% 有1.5發發

開波啦喎

平盤之戰

高士路出場未

頭先真係精彩
89分仲係11C 以為死緊
點知連3C help me

客！唔該！

早！

兩場和晒

咁快黃

痾督尿彭美就有黃牌 jump

same road

想買fgggg

Bgor買左兩場主
兩場客收錢confirmed

1k注？

呢場應該細角了

體育會goal

國民0:1

1:0

國體果種廢

秒針

同路船圖庫FG 已中 2X1 差波特角大

9.5角細練心

圖庫曼fg cashed

同路lol

狗會開0.5/1是否派錢？

唔對路走盤當贏

1c

NG 就咁睇似波特FG

16' 1c 9.5b 針

巴打 係咩apps？

彭美9.5大

捷報比分
幾好用

原來巴打有分開買
希望我2串1可以中晒

買9.5B好唔好?

過左2.5賠率就入

波特諾

兩隊都唔刷角

想入角大

8.5s

2隊妹到

角大要針了

好在未入角大

9.5😭😭😭

彭美八十分鐘絕殺

2c

補飛算啦巴打

兩場半和

彭美無入球

重心料 即場波特諾 (主)0 : 0彭美拉斯 (客) 9.5S

今場要5K咁買
真係要睇定D先..

平注算啦

客ng

5K買唔好買盃賽啦...等晏少少日本仔好過

真係同你個名一樣

1.5b

想一追再追

7.5B先入

買左咩

如果西波入唔到我估會刷多啲
希望奇蹟10C

未買
好難決定

彭美快手入波

忍下手 晏啲有重有

彭美2.5 大扮豬叫

波波快啲入波

玩細d算啦
有時真係愈追愈輸

5k係平注定追數大注黎

買左主ng 但個勢似0-0
兩隊加埋得1射門 dklm

今日暫時嬴4000蚊

體育會果場踢成點

追數大注

重差幾多

cls

追數唔應該買盃
真心建議!

屌咁skip呢場啦

8.5C 1.81了...

集氣半5先

9.5s gel定都得

21K

波特差少少NG到可惜

慢慢 遲下英超又馬仔 食撚滑

掏褲曼應該會落力炒多幾粒，以免下場去高原又比人屈

馬會西精選

客踢成點

頭先6點半買9.5s就b曬
8點幾呢場買9.5b就s穩如泰山

點解今日得一場日假

屌...又買中場妹波...

我落樓下跑步好了
返黎再食早餐
順手集氣9.5b 呀屌
唔撚係唔入波又唔刷角下嘛

可以半2全11嘅

9.5B難左D

半2全?

補個細啦

兩隊差不多
但半場睇主進取少少
海軍鬥水兵feel

準備又入錢

半2全2

星期五

咪撚刷
繼續妹

應該第一回合大家都妹住踢

gchi

馬會精選
半細全細角細

國民嗰種廢

就咁睇彭美似開大

大板G 連黃義助都冇埋

獅子買什麼

買咗兩場90分鐘閪波 沒運了

都係等6.5B先入

曼聯角大定角細好

開波前買了細角
開波後再入多注細角

信念！

計埋般尼三場啦...

國民追和先啦好嗎

穩 9.5S?

西波

曼聯對家

不可以亂抓頭的寶利
會爆的！

角大巴打唔好忘記fc東京奇蹟

穩如寶利 放心

9.5S穩啦

信念ok?

Okay

最怕球探突然安靜

阿特蘭大半大✅
洛辛堡半大✅
河床第一球❌
彭美第一球

都講左自由杯唔好買

馬會連日假角都開三個盤比人買

自私食又贏

12.5

彭美好勁

東京嗰場有冇巴打半大？

想入

咁快開始傾日假

波坦下半場好多紅格

下場就係

一陣東京個場穩?

彭美得失波紅格

三哥教你點樣13k一日去到4K

豬池

G持秒蛇

琴日一棍番左身啦

飛腳呢隊辣殺 老閪都買對家

上場對閪鯨

日本仔本色 贏兩粒再比人追三粒

東京主場輸比成功丸

不過馬會精選，大把人買東京

仲要平半

靜撚到 球探又壞

立即刷角！

澎美二軍都按住對面打

0:1

拉絲！

半場4射1中
角唔知點買好了

得蛇又中

阿特蘭大半大✅
洛辛堡半大✅
河床第一球❌
彭美第一球✅

快到

彭美fg

GOOOOOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

快手到

得蛇點睇波仔追和

冰角

波特jumped

Goal

開始刷角

入了0-1. GOOOOOAAAAAAAALLLLLLLL

買注和先!

屌你波特諾

cup佢啦

俾角呀

我可能會買彭美下球

6.5大入唔入好

得蛇

批準

輸波刷下角啦

彭美派錢波

買左波柒碌盤求走

角半2全4？

準備2:0

繼續停屍間就對的了

反cup la

又要叫反cup

波仔追和架啦 比我走盤

不了

仆街第8場到依加都仲味派

追唔追彭彭ng好

主隊進攻能力差勁

彭美自由盃只輸過一場
咁都唔識買？

信念球

拿蛇

主隊都一樣

彭美 頂撚住呀

彭美入多粒啦

麥德林反杯 彭美贏 派100 頭十抽一

lm

波特先生入佢呀

走盤大家雙贏呀拿子

5.5b

2.5b 有啲難..

今晚入多2k屠狗會

5.5b?

我

同意，以和為貴

秒蛇就真

咁易估到就唔是南美自由妹！

不可以！

不了，買般尼，0-0
買河床，球證逼客，0-0

南美自由針

無入球

蚊注黎
佢平注已贏

1-1ok?

Nogoal了

唔識買

彭美後勁

客隊頂住

平手盤梗係平手離場啦

角都有得半2全2？

般尼冇買下盤？

彭美cashed

買咗，贏半

主隊妹波
客隊留力
角細gel撚硬

買庫圖曼封左轉買波特諾屌你

應該仲有球
主隊連10場未比人抄過0 至少會入一掛.佢唔入都客入 剩500 all in 4/5 400落2/2.5

妹撚到

4c完

主係真廢

即場忌大注

9.5S

5.5好似唔洗補

4.5s點睇

巴甲隊又針 唔買又開

買4.5B算
升到1.8幾買

廢同妹波又無衝突

有D危

慢慢喜歡你 慢慢的親你

睇完覺得有信心 不成功便成仁了

9.5s gel

彭美一齊贏okay？

唔識寫個輸字

國民肯追和未

妹左60分鐘啦

到底係點做到

不如兩場都SUPER啦 好嗎

比多4c先

驕圖曼都6角左垃圾 波特仲係2角

琴日場搬泥咪一樣

主射正都冇 唔會入啦
彭收錢

唔知掂唔掂呢

彭美入多粒

你個名

拜仁冠軍有1.1幾...有有人收息...

中左 可唔可以派我

波特即將進入紅格

擺成季收息？

唔買了 兩隊波都射唔到幾腳 屌都廢時

我比多3C就夠

超級盃呀

屌冰角

波特快和

國民體育會有冇起過腳

c都可以半2全2

投降了

輸比法蘭克福

天狼星劇本

屌你波特諾妹夠未
入啦仆街

13號踢啦

你輸好多？

彭美頂實！派錢波

先收少一半

圖庫都2/0 了佢仲係2角.
快入波吧

don't gel

0:2

goal

停住 收小一半都好

好波圖庫曼
波特諾快入

兩邊一齊GOAL

唔比c就goal

國庫比多粒全格一世球迷

Goal!!!

輸晒

入左..入多球我收

彭美

得蛇早波醒神

三注細
頂撚實

手足 好似1200蚊無左

得蛇旺到呢

因為有個投票係職乞

苗僑得

Blacklist隊閪波了

因為我今日放假
唔是返工鳩買

屌你波特諾抵死啦
係度妹波

又針..

Sorry 見你買左咁大無入球 我買左10$燈爆左你

跟左得蛇 ng 神

2/2.5大 3.8 時入左400
再後小小時有5.5....買到又入多球就發

得巴入No Goal 未

注2.5b 中埋就fatfat啦

-1 5.7倍

味輸曬 仲有一半收

想要主ng

好彩有1注圖庫盤X彭美角細@500,回到血

屌 唔緊要

冇啦冇啦 睇好3:0

到底客隊有幾廢

同時入咁痴線

屌2隊都-1 有買到串埋就發.不過又真係估唔到可以開到對家2粒以上

有咩問題想問下

重回那一秒 如何回到當時

3.5b?

黃牌都有5張,角仲係得2隻

點解我會買左乜撚野波多野

彭美真係大就以後跟呢個盤買

再入500 買主隊面子球

彭美頂撚住

買左無柒頭

我有啲想GEL...

3.5b 角大 玩下先

屌..自由球都可以仆左頂到就1-2

4.5bbb

添多個3.5S
練下心

封咩

半2全2 又黎天狼星

手持4.5 5.5s

彭美仲有一粒

主反cup派500

不補飛了

獅子 呢期好似好旺咁

Lm gchi

9.5s追到3.5？

Me

尾場肯定有角.會想搏下.係唔知幾多角..諗緊4.5 定3.5好

Dllm針撚柒曬
9.5b又針
波柒碌盤又針

你老味

比巴打發現左

4.5B好撚危

嘩 獅子呢場肥到

做咩

大阪飛腳對FC東京買主好似有得諗

哈利波特 用索命咒啦

哪有！不就是正正常常
我都好旺
寶利度左一陣日假未？

追到5.5停咗手
無勇氣

得蛇旺死人

簡簡單單買注大

想買東京 但馬會閪選 睇定啲

4.5B CUT埋

3.5B OK?

又jump

有冇水？

比多4c一世球迷

同個場一樣2角完

入球靚既黎睇下

拿子玩我
我出道跟你玩世盃架喎

兩邊都唔係刷c隊 正常

主入1粒ok?

主差少少入..屌.

LM等派

半2全2 南美天狼星

3c

3.5c 練心了

3了

4c

睇錯

冰c

我覺得 彭美呢隊西野 守唔住

屌..岩岩想入轉左4.5大原來C左屌..

隻撚到

假撚到

獅子你個3.5S頂唔頂到

彭美西
主隊又廢又西

比多1C!

要有信念
小注都要信念！

主隊好撚無面 恥笑

贏咁多要派我啦

補時入多粒

俾多球開大！

秒蛇派我

主隊一腳中龍都無

守到完場㗎啦，唔好晒錢買Last五分鐘走地盤啦

廢！

一中龍就要入因為

1-2

未

兩場高倍-1

除褲曼畀多球開全格

一開始買客等收錢

入多粒好嗎2/2.5

2場-1串埋應該有30倍

入波啊彭美

2.5b要開了

獅子羊咁多 我了！

得蛇係精神嘅

拿蛇請我食德興....沒錢開飯了

垃圾主隊 妹啊拿

射3球,中2球入2球 個龍門盲架?

熄得
無嘢好睇

食完日本妹未

4C

講明自由盃緊係踢自由龍

4.5b穩到

主隊入一粒 大家開心

3.5b cashed

獅子3.5S頂不住了

完場啦，何來5c

屌....差一下...

是旦一邊入我都開心

俾多一c

唔洗頂 輸左

叫其他手足請我地兩個

要有補時10分鐘

補時嚟多c有幾奇

NO GOAL

入多粒我食全格..唔入會輸半...唔好輸呀屌.............

8射0中龍

都滿足

4弟鐘夠入啦

彭美妹妹

終於食返場全格

又針 琴晚針左1K

8c 表演奶閪

仲有兩分鐘

完場未

你係咁羊喎

補時仲妹..我屌佢.早知入1.5/2.....

奶垃圾車啦

河床俾逼害

2-0 10c
0-2 4c

ft

主隊一球都無真係痴線

自由假 1:2先合理啊

無啦無啦IFC

無啦啦紅左有咩計

收到風茶記管理層一舖狗又上黎9up
想g佢洗完d碗未。。。

一隊就個龍盲既,一隊就個前峰盲既,抵輸啦2隊

主隊有廢成咁咩 0中

1:2

完！
一腳中龍都無

完

球證殺死足球

報假死全家,賭乜輸乜

半2全4有冇人跟到

又要等6點

練完心

今晚有場100%既波

大阪飛腳

爽 收番一半

獌？

陣係針3.5S 其他都肥肥 肥獅子

我屌佢老未
補時輸緊仲妹
得返幾十1秒仲轉後
係咪廢到咁定收左錢佢老未
屌...針

全能到仆街 首名入球

$600 CHOW 贏半
$870 薩格勒布 中
$510 森林 輸半
$350 尼卡沙 中
$500 學生隊 中
$200 POLO買法 針
$270 濟洲 中
$920 小保加 中
$520 COLA COLA 中
$150 大波過關 針
$380 般尼 贏半
$890 河床 SUPER
$1090 彭美拉斯 中

谷下人氣先

今晚買我首名入球

睇黎大家都知場100%既波係邊場！！

補眠時間到

食屎狗！

拿子呢期旺到

又做25你就食屎

一陣臭腳對家

什麼25

今晚凌晨二時正
場次 - 15
有紅星
小心

1000000%波

2:2 和

想鋸扒

有東京一定要追角尾

我們愛的難捨難分愛的奮不顧身 為何再見只是陌生人

屌你有錢鋸啦宜家
我食老麥都唔敢加大...

拿子same road wo

你仲有老麥食？。。。我求緊人俾飯我食。。。

好咩
上次閪鯨都可以反CUP佢3球

針到得返300 靠下午日職了

今晚
又係兩點
又有一場波
主隊又有個些字
呢場波 主盤100%WIN

得蛇中咁多都咁講,咁我連西北風都無得食了

主勝
自新任監督宮本恆靖接手後，大阪飛腳一直變革，不過連續兩場領先下失分，顯示其脆弱一面。首先，對磐田山葉補時被攻陷最終1比1，失了兩分。上週末領先名古屋鯨魚2比0下，以為勝利在望，卻倒輸2比3，失去這非常重要的5分，現在沒有退路，球隊有兩個可能性，一就是在監督新方向下失去信心，二就是從錯誤中學習並作出改善，我相信後者的機會較大，今場面對聯賽二哥並不容易應付，但我認為以飛腳球員的經驗可應付得到，好似遠藤保仁、倉田秋及其他長期效力的球員並非差勁，只是前監督未能知人善任，賽果同數據並未充分反映我對飛腳球員的信心，支持飛腳皆因其88％的分數是在主場取得的。

FC東京對上兩場幸運獲勝，得以力逼一哥廣島三箭，但另一方面，可以說是球員永不言敗的態度促使球隊贏波。兩場勝仗都是由新加盟的連斯利馬後備建功， 上週FC東京面對神戶勝利船便靠他補時奠勝。在飛腳前監督長谷川健太領軍下，球隊團結一致，並逐步建立信心，球員自信能夠贏波。FC東京近5場聯賽4勝，不過這些近績對我而言是喜憂參半，正如上述所講，球隊近兩場勝仗有點幸運，或是靠後勁反勝，但這兩場贏波之前，他們主場輸給陷入困境的長崎成功丸，球隊表現並不穩定，飛腳球員了解其前監督，而長谷川健太亦熟悉舊部，這或許是一盤有趣的棋局。我覺得大阪飛腳可以取勝，但戰況將很接近。

狗會話主勝
信佢都ON9 想FAKE睹仔

1. 破釜沈舟
2. 主場之利
3. 賠率可觀

same road again

一齊贏

一陣主勝你唔好喊，老子跟了

前排買野洗咗10k要問馬會拎錢...

FC 20場12勝4和4負
大板20場4勝5和11負
實在是....買唔落

飛腳點輸

買和都唔會買學

追緊唔洗派?

放假食乜好

KFC

食桶飯都好喎

無錢
已經連續26日食桶飯

桶飯好食喎

跟實拿蛇 聽日約咗agent睇樓

你自己買十桶都得啦羊咁多

琴日已經睇緊...

睇下邊到跳落黎無咁影響人

得巴琴日波爾多半大真係Fat fat

手足齊贏 正氣日

我是洛辛堡同阿特蘭大

不過下場買咗莫迪半大針返200

u WEAK

跟實拿蛇上100K

U bitch

Why

彭美拉斯補血

Hebe 人靚聲甜...

No why

Eat what ho my breakfast
Now sleep for a while

彭美拉斯好波

而家先5K...

fc東京
曼聯
有冇同路

你地係咪會由星期五做職賭賭到星期日晚？

Hi

七天職賭
年中無休

跟跟！！

Me 都未決定好
可能最後都係老麥

我手足All-black 在那？

Ate jor dinner

我去LKF

跟！！！

贏咁多都老麥...

昨天才羊了+50

私7了

什麼來？

證明左唔係羊好多

寶！
想跟！！！

出嚟食野啦我地

你請

寶利，最近還好嗎

:

首富個女，也食 m記啦！

你贏咁多仲要我請

佢食老麥都豪過人
Me淨係食個包拎杯水

-9.145k

唔想賭住 攰了

還好！

羊了？！！！
派我

要派了

又開始追數

Me2

Me3

般尼贏咗盤

立立亂 立立亂 我老母勾佬點算

唔好再講了

跟

但過唔到盤

24K

追極都追唔到
想4

？有贏好好了

agger

是日重心：曼聯和

入錢了嗎

半和半細穩如狗

點解要入

好尾...

羊多啲

唯一女神

今晚重心 李斯特城盤

分析:
摩三季頭輪必輸盤 (皇馬和華倫西亞, 車仔和雞湯)
馬會Banner祝福

半大全大角大2:2
首名山狗
半場主勝
全場和波

成日覺得有人講入錢了嗎 就係指緊我

曼聯好似出唔到正選

有特別項目

今日唔係

馬賽點睇

後防天殘地缺
一億巴lkk左羊應該仲放緊假

不嬲都殘啦後防

今場再殘啲

法甲果場點睇

高水+1 想知點輸

屙煙未

穩到

馬會俄仔角細比人買到怕 8.5初盤

主點輸

準備 不過賭左前面個啲先

有心水嗎

想要臭腳

跟你了

我好燈
尋日歐霸3x4又豬

跟拿子追數

唔好燈好冇

點輸

拿子今晚玩邊幾場？

兩場瑞超大波有無同好

1800 0030 0245

跟實拿巴

收到 mon實你個channel先

係咪差唔多開波出

拿巴打救我!

今晚又有天狼星

見到都驚

1800 東京熱有無大船

馬會推臭腳

底已反 追到斷

今晚原來有英超

大阪頭號射手走埋 東京應該無死啦掛

我曼！

又準備輸賭幾多

李城角大專十人

家

曼聯識買啦

獌點輸？

ALL IN 上盤=羊

屌啊？

羊都唔出，點羊

我曼大船

星星叫今晚有冇心水

想買李城盤

羊了吧 如無意外 羊盤開始該好好戀愛

今晚英超角大

放下曼聯一段感情才能追求金錢

紅星同天狼星，點揀

識買了

李就似沒存在

有齊有隊垃圾

紅星魔咒仲敢玩
我係你就成場skip

唔到紅星都唔好話自己識賭波

個次買左紅星羊到宜家

明明係輸到你ALL煙4000為止

踢爆

首都勝利日之奪命三串一

負負會唔會得正

駛唔到

唔買紅星，咪話自己識波

星期六日職日乙混戰

16場日假

一蚊不賭日假!

傻閪先唔賭
派錢。。。

未必架 我唔定 睇準就買

一齊贏錢啦

六點會唔會玩埋即場

要返工，不了

同埋我好少買即場

冰仔 一齊柯煙紅星！

巧！！！！

兩個大傻仔

Hi!

過黎做第三個

食早餐未

食了晚餐

未玩過英超
有乜温馨提示

All in阿仙奴，輕鬆上樓！！！

想問狗會拎錢買電話，應該點做好

All in紅星
That's it

入錢

Ok, gun

講個笑話
紅星FG

痴線 曼城半一盤派錢咁派

東京12m

Hi！！！

Miss

最近針完羊？

我也大針了

英超等大家水， 有咩人腳變動都唔知

跟我okay?英超我強項

想要李城守和

高水 受讓+1

ok, 讓球？

對賭啦咁

$4000 對賭 贏硬

但好驚李城輸一粒追唔返冇左M26

好

係，特別項目都得 角又得

買埋臭腳潛到夜晚

水晶宮 李城 狼隊都好刷得

我實買垃圾曼對家

李城根本就係角大膽

依季車都應該被人幾刷得
新龍門經常撲出底線

終於有返呢啲波賭，上個月啲俄假法乙友誼賽啲妹波睇到人都燥

屌你老味買唔中俄假就話人哋垃圾

俄羅斯聯賽世界第一！

臭腳100%jump

我上年睇過場俄假 同亞假一樣 又悶又妹又廢 不如唔好踢

我會出力燈死臭腳佢

英超好多刷角機，好撚正，閒閒地都12角

甘同路就唔針

已經唔係臭
係直頭跛撚左

日職點買好

問過俄超未
羅斯托夫一場13角以上係正常。。。

唔同，重注東京

大部份都刷
得利

針了

淨係呢張圖已經搵到今晚超重心

你幾時見過甲府刷c?
人哋刷入波㗎嘛

@小星星 有冇PT介紹？

追大波波了

有介紹?同求

英超甲府

要搵到佢先知有無

賭美超但唔買曼聯不如唔好賭

星星度緊波了

咁佢上水先再問

咁就賴閪啦。。。

尾呢幾場個時買中哂
0:0 同 輸西布朗

買佢...輸

49000點撚樣讓到一球出黎呀 都on9

今年曼第6了

啱

降班啦

今晚只有鬼上身的人，先會夠膽講自己買獌

摩三季
球員內亂

應該情感注黎

DIDDID全日重心句

ALL IN 左
靠佢了

買親慢狗啲半一 一球上盤都和波或者輸波 呢隊波真係要俾狗屌

贏錢開心 輸錢但曼輸仲開心

日假+即場=skip
今晚見 屌女先

分叉的情感注 會使你下注曼聯

見到曼妹到輸好開心

經常中伏
利申轟

笑撚到我

polo哥1800玩半細全細
要gun了

出面初盤讓1.5添
依家讓一 上盤仲唔係食撚滑

1800 半大全大

俾錢買了無知 輸了八千 怎麼捨得蝕錢

原來拿巴係阿迷

琴晚輸淨咁多 allin了

又大戶

Av巴好快手

polo 日假要反底嗎

堅allin 唔係大戶

得巴01 半大點睇

派錢

想問佢琴晚個串中？佢唔係話退出咩

叉電啦
柒頭

polo琴晚條4x5燈撚過阿拉丁

3倍1.5b買得過

佢唔退出最好

你買嗎

銀行重有幾多錢??

幾毫幾仙

應該會買半大全大

有polo哥加持應該食撚滑

大波妹加臭腳盤

巴打做緊邊行??
肯定好有錢

屌分左3000 3000河床 利加 盤
半場之後訓左
本身想要彭美同圖庫曼

唯有靠polo哥心水翻身

拿蛇六點半大點睇

我都係見polo要左對家
即買河床，點知走盤

假阿迷
核心沒沙加像話嗎

+1盤點輸

想咁買

小球了

好少買半大 45分鐘就針既波

佢bench

李哥 正/負緊

利物浦先係派錢

馬會精選 小淆

捧阿仙奴迷拿樸迪
假阿狗走啦

些路迪先係

我係佢Bilbao既時候就改呢個名...

理得你
你迷緊對家球員就係假阿

利申：迷沙拿

掃佢2345

倒錢落海

唔知點解想要飛腳

本身係 但狗會好似要咗臭腳

要大波定細波好

大波
臭腳盤

飛腳信心：60%

polo哥半細全細
自己睇路

狗會重心推介：
主勝
自新任監督宮本恆靖接手後，大阪飛腳一直變革，不過連續兩場領先下失分，顯示其脆弱一面。首先，對磐田山葉補時被攻陷最終1比1，失了兩分。上週末領先名古屋鯨魚2比0下，以為勝利在望，卻倒輸2比3，失去這非常重要的5分，現在沒有退路，球隊有兩個可能性，一就是在監督新方向下失去信心，二就是從錯誤中學習並作出改善，我相信後者的機會較大，今場面對聯賽二哥並不容易應付，但我認為以飛腳球員的經驗可應付得到，好似遠藤保仁、倉田秋及其他長期效力的球員並非差勁，只是前監督未能知人善任，賽果同數據並未充分反映我對飛腳球員的信心，支持飛腳皆因其88％的分數是在主場取得的。

上啊

利申：迷ddg

這種刺蝟 連誰曾待我好 都可帶來傷勢

跟了

又jer

成日覺得反底論好廢

閪花閪左咁多場都係閪花

真係岩岩咁橋聽到呢首.... 冇JER

被我害過來接受我跪 是我在製造眼淚居然想救世

寶利識貨

想G POLO最初點解會做到大蛇

緊係

一開始啲命中率幾高架

刺蝟子？

清識貨

我聽歌姐 冇講啲咩

殺死足球，復活我張飛

關羽呢

有手足搵到個幾準青爐同大家分享下 暫時100%

對家

dllm

真係好準 gun了

完全free!!!

你老4 強烈推介

手腳們可以跟我對家

中！

見到咁多貓女 忍唔住join左

寶利

慘

笑4

東京角大有無同路
琴晚發夢開13角

大波g chi 臭腳不了

聽日100場波

孩腳冇黃義喬

識口唔識入波嫁

賭足100場

可唔可以撥d落星期一至五

12條8串1 再加1條4串1 FIT曬

諗緊英超會唔會輸到仆街

8串1送錢比馬會

無人搶??

994

每條賭$10 都係$130

6點要半大定客勝好？

偉大的寶利

Allin咗東京。。。

。

Both,東京會掃人234